{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004138",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "디저트39 백운광장점"
    },
    "text": "カフェ イベント中のアメリカーノタンブラーを半額で購入する機会があります。 カフェは遅くまで営業しているのでデートするのに良い場所で駐車も可能です。 また、カフェはカフェの勉強に良い雰囲気と環境を提供します。 コンセント磁石21個をはじめ、インターネット施設である5GWi-Fiも完備されています。 当カフェは、P-ヤンウネアンエプレステージマンションの正門商店街地下駐車場をご利用いただけます。 ご利用の場合、1時間30分までサポートされます。 カフェでは世界各国の39種類のプレミアムデザートケーキや飲み物、コーヒーなどを味わうことができます。 カフェの名前は「デザート39カフェ」で、光州広域市南区庁前の白雲広場に位置しています。 アメリカーノ、カスタードクロカンシュ、フレンチクッキーシュなど様々なメニューがあり、価格は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの名前は何ですか？",
            "answer": "カフェの名前は「デザート39カフェ」です。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェは光州広域市南区庁前の白雲広場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェで何を味わうことができますか？",
            "answer": "カフェでは世界各国の39種類のプレミアムデザートケーキや飲み物、コーヒーなどを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェの特別なイベントはありますか？",
            "answer": "イベント中にはアメリカーノタンブラーを半額で購入することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "カフェは遅くまで営業していますので、時間を気にせずに利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェで駐車はできますか？",
            "answer": "はい、カフェでは駐車も可能です。P-ヤンウネアンエプレステージマンションの正門商店街地下駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "駐車場の利用時間は1時間30分までサポートされます。"
        },
        {
            "question": "カフェの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "カフェはカフェの勉強に良い雰囲気と環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "カフェにはコンセント磁石21個をはじめ、インターネット施設である5GWi-Fiも完備されています。"
        },
        {
            "question": "カフェでのメニューの価格はどうなっていますか？",
            "answer": "カフェのメニューの価格は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 382
    }
}